又有偽左膠真同黨

Rthk32

成個阿伯9秒9衝出嚟攞個身護住

因咩事私了？

唔知